點睇marvel 電影唔搵大導黎拍? 多數搵新晉導演

而加marvel成功左
D 新晉導都變成大導

好簡單

大導演唔會接

新晉/獨立電影導演低片酬易控制

聽聞D新晉導演既創作成份好少
多數比監製 背後公司高層控制晒

Marvel需要絕對控制權
大導演都唔會肯

冇必要

同意，大部分劇情固定咁編排
加上綠幕戲咁多，有大導演都用唔著

李安咪拍左套hulk

呢D大筆直戲，好唔好睇，有無口碑都唔係重點，重點係搵錢呀麻，而你要搵大錢，最緊要條數夠準，大導演個個都話要個人風格，又話要玩新野，大拿億億聲筆直比你羅黎玩？新導演無野好，最緊要聽話，人叫你做乜你就做乜，無驚無險，一定要搵新仔啦

James Gunn 都算係異數...比個導演主導...

batman 比nolan 主導幾成功